［突發］鳥克蘭手足黃店急需被懲罰

貼咗link先

呢間香港唯一既鳥克蘭地道菜黃店，好快就做唔住
兩個月後就會執
大家把握最後機會大大力懲罰佢

少少感想：
呢集Yellopenrice好長但好值得睇
有兩個位我都睇到差啲流馬尿
第一係媽媽話佢當香港係家，會fight for Hong Kong，but not just fight for a good life 。
第二係佢話如果囡囡上前線，佢會陪佢，保護佢。
佢生於蘇聯時代，經歷過13年革命，望住今日既香港真係好大感觸

更加唔好話佢啲野望落去咁正
Chicken Kiev

為方便大家，下面留埋地址：
Ivan The Kozak
中環雲咸街63號巴力大廈1樓

推

媽媽好正
感動

再推

好靚

儲錢都要最後懲罰佢一次

鳥克蘭？
定係烏克蘭？
唔係有心捉
但你介紹得就睇緊少少

Ching覺得邊個靚
我反而覺得個廚最正

幾錢先

Vika

打錯

未食過東歐菜，真係要試吓

佢仆街啦，杜汶澤介紹親嗰啲都畀人罰到

推

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

去睇烏克蘭妹都抵

Agger

依間野早個星期食過
平日既話平均都係得3-4台,但見都有KEEP住有人既
野食方面明明好好味
雖然價錢係貴左少少
但係成個環境再加埋老細臨尾請果班VODKA已經係返曬度
飲過人生最順喉既VODKA!

必須懲罰

上次上去係兩個講廣東話既男人
我估一個係老細一個係員工
個員工識講烏克蘭話同廚師溝通好型

sorry 未睇
就係會執？如果懲罰佢 可唔可以再做落去？

自從表明咗係黃店之後，疫情未開始果陣呢間嘢唔book係食唔到，老闆之前仲話book咗都未必有位

利申：佢表明係黃店之前食過幾次，間嘢超高汁，雖然之後太多人無緣再食

個鬼妹之前喺viutv做

Push

佢哋個燒雞好撚正，必叫

up

我估樓主意思應該係生意如無改善兩個月內收皮

條片冇講實一定會執
如果手足們瘋狂懲罰，話唔定有轉機？

推！！！！

明白 識做

如果生意有改善 應該唔會

冇錯，為咗同路手足，同埋自己個肚，真係要幫手
專程由Ukraine 請個大廚，我諗真係1001間，執咗就冇

有咩所謂

搵日去

起死回生

幾年前食過
老細勁熱情咁請飲vodka
餐飯又好食
好深印象

中環撚表示會去懲罰

輪都輪唔到我去懲罰

睇完岩岩已經book左台

好想飲番個個湯

咁快

佢d vodka應該係就咁飲冇溝其他野?
會唔會好難入口

想食

推呀

中環返工可以lunch去食
佢啲嘢真係好好食

飲過靚嘅vodka
飲落去係好順好舒服
邊似得absolute vodka d 垃圾

好似好好食

嘩交俾你

Pish

求杜生出黃店片出密啲咁樣可以救更多黃店

仆街喇睇完杜生段片之後應該唔會食到
啲野仲要好撚好食咁，好撚中意食嗰隻鯡魚

push

p

yellopenrice好好睇

可惜唔飲得酒

推。

係咪有拍過viu嘅兒童節目

紅色羅宋湯

Lm

黃色經濟圈絕對有得做

系冇乜所謂呀屌你老母

個呀媽自己都講到喊

我見到都有D驚最初
3-40%酒精以為會喇到仆街
不過我都照揀左杯原味既黎飲
一入口順到不得了, 淨係FEEL到有D甜味
直到入喉都唔會好似whisky咁有d會涸喉
諗起都想隊返shot

講廣東話嘅鬼妹真係特別正

睇完佢段片好感動
可惜學生仔經濟能力有限
幫手推下 希望中環人得閒可以代我懲罰下

係咪拍住個俄制仔果個

Ivan同Daniel
即係老豆同仔

Daniel同Victoria都係日文好到做日媒翻譯

真心睇到眼濕濕，肩負上革命重任應該係成年人，真係唔應該係香港小朋友去take依個責任！香港人，唔好再企係小朋友背後la ，係要企出黎堂堂正正做香港人！做番個人！唔可以比小朋友fight for your freedom!!!

有咩野食好食

Victoria平時唔係鋪

聽媽媽講野聽到眼濕濕

睇到喊咗😢，講d嘢好撚真。好想幫襯吓

原來係成家人黎

杜汶澤都好少咁樣讚啲嘢食，睇嚟真係好撚7好食

一Shot驚乜

Yellopenrice 出完大家都要等番幾個月先唔使排隊 杜生密啲出救下小店！

有無北區黃店要懲罰 幾間都咁遠

仲有北角嘅黃店呀

系你老母

佢介紹親果d本身已經好多人排
野食都好撚高汁

家庭鋪來，舊址係閣麟街家卿大廈，以前有冰窖，成楝拆左了

計返我應該食左十幾年

前幾個月食過 幾唔錯
啲菜色香港冇乜地方食到
食過腌鯡魚
燉鹿肉 幾似牛腩
免肉意粉
佢啲個果醬餃子都幾特別
不過係甜品黎
唔少得既仲有vodka
大家多多支持

佢個仔仲好靚仔

每次睇老板/老板娘講自己嘅諗法都會睇到喊

唔好同我爭

豬排骨好香好淋配多個CHIPS用黎送一流
仲有個蜂蜜蛋糕係好傳統既基輔甜品
至少係香港冇見過第間有賣過

Ok

我又錯手用左不推文
推1/5

推2/5

唔係會醉嗰隻唔飲得係身體問題嗰隻

Fight together
當我地做到好似Ukraine當年，Fight for each and one another
就一定可以光復香港

push 3/5

4/5

Glory to Ukraine, Glory to heroes

最後一推

個時烏克蘭Maiden 革命，舊鋪時老闆娘掛到一鋪都係國旗反普京。

冇錢照push

食過一次 真心好食
間餐廳好靚 諗住叫老闆是但幫我地影張相 點知佢幫我地揀角度影咗半粒鐘臨走前仲請我地飲酒

Thanks Ching

不過你依家應該難D食到實有排排
仲要D野食其實好岩香港人口味

我都好鐘意
香港唔知邊度仲有得食

好 respect 個媽媽

聽到好感動，想喊

推，想食

Up

杜生依個節目真係好好

聽日佢就知味道

到時成家人開OT都搞唔掂喇大佬

佢仆街喇 唔洗旨意收工

Dacha有，係精緻版

Dacha重捱到係因兩姊妹本身做食品代理，有本業頂住

通常我叫羊兔同薯餅

未試過烏克蘭菜,多謝介紹

未睇片
想講比大家知佢真心幫前線好多好多
我相信真前線手足唔多唔少都知呢間野
所以真係要罰足佢地

條女一開聲仲以為配音

平日做多宣傳，感染多D人(I mean精神上)

鳥克蘭

睇完想食

會唔會飲一杯就醉

兩個月後就會執??
真?

屌諗起jacomax pizza

玩L完肯定大排

係字都未識打學人教中文

食過 唔識欣賞佢啲鹿肉
不過啲vodka好好飲
有隻好似又蜜糖又辣椒

完全唔記得呢個係燉咩 淨係知食到嘩嘩聲

唔駛驚, 佢間野本身都開到凌晨12點

真假難分

佢話冇所謂喎on9仔

喺中環返工
可以去食下

好好食咁

佢個女好撚正
好想攬着佢對奶瘋狂後推佢

推呀 屌 烏克蘭手足

業主會再加租 放心

Yellopenrice 報完嘅後果就同意大利pizza 間舖一樣，排曬長龍

Ivan The Kozak
好多年歷史,點解唔做啊

我聽日想去食,睇黎要買定乾糧同水去排

曲到咁

劉明

佢做咗差唔多廿年喎

記得佢有間𣲙房，俾你入去飲酒
以中環西餐來講其實唔貴

呢間嘢好撚好食

好撚想食

上左杜汶澤個台有排都唔使去了

gogogo

其實睇價錢唔算貴
Set lunch講緊百頭
晚市main dish都唔駛兩舊
垃圾ruby tuesday都唔只啦
仲要好食
中環呀大佬

CLS 烏克蘭+廣東話+黃

業主真係香港最仆街既野

人妻 想屌

+粗口

有人罰佢應該頂到

一定要幫襯

香港就係差在未做到父母會企出黎保護返自己既仔

今個月食左次甘既黃店 已窮
可能要下個月

唔好話保護個仔
有班陷家鏟趕自己個仔出街

唔係啩，兩個月執咁大鑊？行過要買枝vodka先

港島手足撐撐

佢啲嘢全部都好有特色
你喺第度搵唔到
鍾意食芝士嘅可以叫芝士餃子
有好多款燉肉，冬天食暖粒粒
甜品每一隻都好撚好食我印象中係冇一隻差嘅，佢啲嘢都唔細，建議搵多幾個人可以試多幾隻
我做人好均真，個人唔係幾鍾意食俄式沙律，唔鍾意酸嘅蔬菜
當然最緊要入佢間冰房飲杯酒F F下自己去緊冰天雪地旅行，彌補下冇得去玩嘅遺憾
間野裝修都幾適合打卡

而家香港令佢諗起當年蘇聯既悲劇真係睇到我都眼濕濕

係

我以前喺北歐旅行食過啲類似嘅醃鯡魚真係好好食夏天食勁開胃

明明講起希靈魚就諗起明將啲垃圾 今次都想試下

只要大家齊心，一定罰到佢唔敢走，
就可以永續黃店，永續美食

基本上冇乜陷阱

唔係掛 就執？
好似幾好生意架喎
香港嚟講算出名啦食東歐野

搬左後無左冰窖啦

想試鹿肉

人地好明顯係曲緊

呢間真係要去食

睇到喊左

我平時都中意食黃色咁嗰啲卜卜脆幾好食
但明將嗰啲黃色希靈魚真係腥撚到嘔連爭鮮都冇咁腥

早幾日去完，堅好食，我麻麻地東歐菜都覺得好味

已經book咗聽晚去

屌你老母on99

我記得有上過晚吹

㩒錯不推

好好食 我食野豬同鹿肉

之前食過
幾有情調
牆身仲有好靚嘅畫可以打卡
老闆得閒嗰陣會請啲客飲vodka
啲嘢食都幾特別
香港冇咩地方可以食到

你話asha?應該唔係 本身我都以為係但睇落唔係

中環嚟講唔撚貴喎！官塘工業大廈西餐廳仲貴

睇完好感觸 會幫手罰佢

煩膠

老細超級好人
佢地有隻honey pepper vodka必試

ching點知？

每集都有睇

但真心想知杜汶澤個節目效果如何

因為全部都離我果區好遠

加上依家唔多出街 唔太支持到

Honey pepper 真心正！！！

啲肉好撚正

Victoria / Viktoriia 呀

舊舖第一次去老闆娘好熱情招呼
仲帶我地成班去佢個冰窖參觀

大家幫襯多啲
上去應該仲有postcard可以拎

梳，唔係我果區🙏🏼🙏🏼

食過係唔錯嘅

不過烏克蘭口味呢
就要試過先至知自己接唔接受到

好似好正咁

其實呢間野算係好多人集體回憶

我想問下個A set係咪就係個炸雞扒？

推！食過 其中一個老細(定員工？)好好招呼 比我地試哂佢地啲vodka 野食都好地道

第一集荃灣個間baba station多人到塞住條路

地址？

睇到喊
多謝手足
多謝烏克蘭媽媽

幫推

平時有食開 而家應該book唔到位

呢排仲係好多人?

以前朋友Studio係舊鋪樓上，真係成日去
加埋個楝樓太出名，好多人經過都會去八下

特別日本人

好奇佢講英文會唔會有香港口音同埋身邊既朋友係咩人多

唔係 早排食完係普通用汁煮嘅雞嚟

想俾佢個女懲罰

唔準執

唔該巴打

勸大家佢話唔好食，因為我要食

唔好同我搶plz

再長都睇晒...
媽媽講既野真係好touching
一定過去支持

爸打sor，唔小心揩到負皮掣

講真 呢間野起上年6月前都search 過
都好多好評已經

媽媽好勁

老闆勁熱情，成日讚餐廳個全景相要幫人影相
未表態前，食過1次
牛脷同湯 打算下次再去試其他

有冇條女IG
Btw真係要去食

有無人覺得 Daniel 好靚仔
Daniel 日日都喺度

支持
估唔到香港有烏克蘭手足

touching

其實佢就係普通香港女仔一個，唔駛諗太多

好似真係正, 杜生勁讚好撚好食...

好耐之前食過 超高質
就算之後去烏克蘭食 都覺得呢到好食d
原來就黎執

好想試下不過中環真係太遠

牛舌！

之前去左意大利佬度食蘋果pizza都好撚正

推！推！推！

我都食過烏克蘭菜一次
不過on9嘅位係
係俄羅斯莫斯科食
Btw下次去懲罰下先

老闆娘

睇完好想去食，但上完喱show肯定大把人
間嘢有冇得外賣
btw佢嗰啲黑驚舊客，死返狗屋食狗糧啦

聽到眼濕濕，呢啲真係真。香港人
仲要係烏克蘭人

cyka blyat

有咩所謂 邊個會讀鳥克蘭？

芝士牛脷盅

食過呢間 好撚好食 個芝士蛋糕好正 仲有個叔叔幫我同條女影相 好好笑 但影得幾靚

一定要懲罰高質黃店

明明佢呢間食俄菜算出名

星期日開唔開
我嚟幫襯！

早排食完 個老闆好好客 佢啲vodka又好飲

記住要試個正宗羅宋湯同燒雞

其實之前去冇見過個女，都淨係見老闆同個識烏克蘭話嘅waiter，淨係記得個老闆好熱情好正

應該係第一間 都十幾年
佢對面就係第二間 dacha

收返埋你條納米J唔好性騷擾手足

I love mama

靚？

意大利佬果間都好多人

呢排我都冇經過

食孖寶多

炸雞扒叫基輔雞 bob 叔好似有拍過片點整

Tea time都要排隊 第5分鐘到

聽晚開6點

呢間好嘢嚟 幾年前試過 真心好食

好似好正
趁大家掛住食烏克蘭野，我就去試

早幾晚諗住喺果頭搵野食 佢話一早賣清光準備收檔

媽媽後生一定靚過個女, 起碼塊面形長D, 老左都咁靚

食過，真係好食！

嚟緊大把吉鋪，搬兼唱佢仆街業主佢含得撚

杜生次次一播完都好多人食

烏克蘭真係好撚正

食過一次 真心好食 睇杜生先知話頂唔到2個月 真係要快啲食多次先得

華人賤種

真 皮膚仲咁撚靚

為左別人仔女而講到喊真香港人

條女好正

推 爆

野食似乎好高汁 ....

係 去完歐州後一直好掛
然後第一次喺香港食到

Cyka blyat

就算真係頂唔住中環咁貴租, 希望係第二度捲土重來 ..

宜家要排幾耐？

雖然個大廚好大年紀，但睇得出係靚女

btw Victoria好正

未來一個月做撚死佢地

感覺依間聽日會排隊排到仆街。。。。。

個媽媽好好
如果香港既家長都係咁就好
囡囡廣東話一啲口音都冇
佢地係真•香港人
搵日上去食！！！

係呀呢個正野同個芝士餃子係間野最好食頭2位

幾錢？

系你老母
鳥佢老母

好似要百幾蚊

若子女上街，烏克蘭D爸爸媽媽爺爺嫲嫲都會上埋街保護佢地。香港父母只會鬧D細路，甚至子女枉死都選擇佛系自我禁聲，好D嘅只係話你的未來你自己爭取，佢唔反對

其實真係諗下出飯卷比學生去幫襯呢d高級黃店
你哋班後生手足個個練仙做聖人
鼎天成日想請手足食飯都無手足受
大佬革命都要抖下氣架

大力推

其中一個係藍屍

媽媽其實好鄙夷香港人，咁亦係好合理啵。

呢間我細個食過
推推

飯卷係咪得好鄰舍做緊
希望佢地睇到

有一集去食河粉，係d茶餐廳仔

食完之後杜汶澤係車表示味道麻麻,係做小生意

仲有一集做珍奶，前part大商場都有飲下，之後果間街鋪飲完一啖即放底，果間我試過真係唔撚掂

Jaco 果集一出街排到痴線

好睇

721 831 101 1111

烏克蘭媽媽同女好靚
炸雞
幾感動

不要再為自己的軟弱開脫

算把啦Baba station已經靜返 呢間堅黄
烏克蘭呢間個老闆明明係藍絲 會屌示威者阻住哂
個撚個見介紹完又狗衝幫襯藍絲

杜汶澤個台一講

基本上 呢排唔洗去 唯有過多排去 一定多人都爆

開係呢d 地方邊個做得住

好！

唉屌唔洗去食啦 依家咁多人

有冇證明係藍？

烏克蘭人好難藍喎

真係要搵Fd一齊去支持下

Tui

有做viu tv架

我1點半度去直入喎 不過個場坐滿既
坐低之後見到都有6 7個等位入

做咩啫你覺得自己好撚醒杜生唔會check background?

老公啊應該

藍？more

求佢個女ig

你睇下佢facebook啲相先啦 老到呢

咁樣證明到咩野

有集講飲品店既出左街之後 過幾日去黑金堂 多左成倍人

仲有好多黃店告急 (樓主pin呢個please)
大家快啲follow 去幫襯

之前都聽過有人講

Follow 呢個page, 好多黃店告急

果間明顯好飲d

有北區好鄰舍張貼紙架wor

黑金堂好難飲

睇咗片先留言啦，人地開咗廿幾年啦，係武漢肺炎影響之嘛
唔係因為home office少咗人根本就有客源

河粉佢表示一般

珍奶 佢介紹完第二日就去試 k11果間
不過服務一般 我果日去 等咗係啲客兩轉 仲未到我果杯 我問佢 原來我果杯 擺咗最邊冇個店員留意到 佢哋做嘅流程係個個人企個位會轉 一間茶品店 點解店員個個位 沖還沖 收錢就收錢 出飲封裝就一個人做 流程唔互相干擾 獨立做晒自己一part 咁先唔亂唔慢 最後 只係黑起口面一句 做你呢杯先 我記得係店長呀 大佬 我等咗兩轉 排珍珠果班你講明等 我果杯冇添呀
我等到珍珠搞掂未有 你就拋句好似我吹你咁 所以 冇下次

唔介意等 都ok嘅 （早知去後面台灣人開果間 未試 下次試）

咁都要儲錢
巴打平時乞食？

老細真係成日請人飲VODKA

老闆半年前同我講過示威者會令餐廳生意時多時少 比較難預算
但又唔覺得佢係屌 只可以話冇咩立場

老母好靚

依間野本身都正

佢地屌唔屌得就唔知

不過你就摟屌

屌你老母

就咁得個comment 連講緊邊間都唔知 你都係收收皮算啦

效果係勁
你睇view數就知

第一集baba就知大效果
上面有人話baba靜返晒 其實食店 如果因你支持理念 不理本質（味道） 根本人血饅頭 一定有人因為呢點去屌 （小弟唔介意 因為我眼中 黃店就係人血饅頭 全部都係）
baba又難搞 因為荃灣好多黃店 佢隔離有間賣burger 都黃架
加上咖哩 唔係人人好 會試 唔好執住
你睇光榮 冇人介紹一樣日日旺（我住東九都去荃灣食 食咗幾次）咁真係好食呀嘛 同埋真係旺到出面 好多只係擺隻pepe 擺隻公仔 就話自己黃 （觀塘工業區有間泰國菜 有手足figure）我心目中當佢少少黃囉

講明黃店 加上冇資金宣傳 要嘅係加埋食評 就係咁 唔係單單黃我就去 龍門都有去 但真心果句 仲衰過我落手煮

真人堅靚

食過好多次, 問心真係好好食, 好傳統+ 坐得好舒服嘅餐廳

嘩 ching食得咁偏

好鄰舍北區教會？

十九幾年前已經好出名，記得當時係地鋪嚟，香港難得嘅東歐菜仲要係好食所以仲有印象
幫襯佢已經係sars果年
好耐冇去，估唔到反而頂唔到武肺

人又靚 心地又善良

有冇kvass飲

播烏克蘭抗爭果part真係....
香港仲差撚過烏克蘭

Baba食過一次 係好食 但份量太少

亞洲人+鬼婆=鬼妹
亞洲人基因顯性太弱

其實冇證冇據 打幾句嘢 真係唔難

不過黃店 特質真係要好柒多反送中文宣但唔少執緊

好似廣華後面 花果山要執 租太貴（希望老闆再起東山 希望你聽到 之前旺角冇車搭 我照由公司行去你果度買杯再行去九龍醫院返歸）
呢間幾可惜 佢茶品唔錯 平 又係旺角 雖然偏啲 佢入面有榴槤芝士 我唔好 但有特色先啦

隔離有間皇茶 都係黃 明顯旺好多（皇茶好似支那嘢 不過佢都多文宣）

偽黃扮黃唔夠黃

咁難搞啲喎 份量細 隔離間burger 價錢比出面平啲 仲要份量夠食

P牌仔柒少陣啦

而家香港人自由比巴基斯坦呢啲地方仲要低

好快可以申請難民走人

不過無計既 可能我大食姐 不過都支持黃店

原來香港有鳥克蘭菜
好鐘意食蘇聯野

俄文正

首先假設你唔係五毛，我唔知你點解覺得佢係藍絲，但我肯定你一定唔識個老闆，老闆份人勁好客又支持成場運動，利申：親身食過

屌你屎眼都唔會少忽肉 我想強姦你先

歐洲菜除咗法國 我印象覺得好多好難食 唔會去諗食唔食

有啲好普通都唔想去試
不過見杜生介紹同段片見佢煮就想試吓
因為西餐比中菜同日本料理 我覺得較簡單易煮

花果山依家唔係話執唔成咩?

你係度做緊咩呀究竟

呢間野好好食
年年聖誕都會去 12月女朋友生日先同佢去完

手足快d去懲罰 老細香港人 叫Ivan
D vodka香港第二度買唔到飲唔到
好好飲嫁 d野都好好食 又唔貴
食野之餘都記住要飲佢地d vodka呀

皇茶仆街黎

pish

真。香港人

支持Ivan

台灣人果間奶茶真係唔掂？ 見佢荔枝茶好似好吸引 啲茶葉又講到好靚咁

好正

呢條冚家鏟周圍性騷擾手足 屌佢老母

我今晚先飲完,覺得唔差

可惜真係唔算好食

烏克蘭手足
聽日即刻去懲罰

要大大力懲罰先得

唔好覆條撚樣,佢就係想seek attention

即刻book檯先

搵日去試下先 但實有排排 /.\

Jaco到依家都排到傻,兩個星期次次去都入唔到
兩老俾條隊大到,去咗隔離間黃店海膽屋食

呢間皇茶好似唔係大陸果間皇茶
咁岩撞名

屌你老母收皮啦臭鳩港男 懶幽默咁 至撚憎

點解咁講呀

下面有comment 話個老公宜家藍變黃喎

有質素黃店不能不支持

屌你老母 睇撚到我喊

佢呀爺已經mix緊白人啦
冇乜可能half asian有藍色眼

搵日要大大力咁罰

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

未食過烏克蘭菜好想試

而家係兩個月後先book到位

巴打，有冇第一張原圖

各位大大力懲罰呀 !

上星期去食 排左半粒鐘入去食

你無銀掟口

我批死你兩個月後冚家剷

個老闆娘啲反應冇得假 烏克蘭人點會藍咪玩啦
一家人有黃藍姐

是撚但啦，唔講都唔覺啦屌

食過 好撚好食

viu tv果個 叫asha, 另一個人黎

pushhhpushhh

個雞好吸引

嘢食好似好正
媽媽好烈女，囡囡好靚女

烏克蘭血統＋100％純正廣東話，好charm
仲要係手足，人靚兼心地善良

個媽媽講野好啱

yes. 烏克蘭人黃到癲. 6 月已經出post 喇.

屌﹐我分唔到
個樣差唔多咁靚﹐又講順正廣東話

可能學生呢 咁口衰

source?

Push push push

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

睇落同上次去俄羅斯食d野都好似，應該好正宗

好好味咁

不過其實東歐菜好一般，唔會係驚艷果種，不過食環境食裝修都應該值ge，睇落d野食都幾正宗

佢唔係淨係黃咁膚淺
出生於極權卻追求自由

圖呢

個個係菲律賓mix英國

個呀媽激動到要個女提佢

呢個都有做viutv

講事實 有咩問題？咁就藍？

我平時好少睇飲食片
但今次睇完好想試
睇杜生個反應同埋呢度嘅comments
好似真係好好食

果然係支那人劣根性

Kyiv係烏克蘭本土寫法 唔係Kiev呀

有無女女ig

間嘢好好食，太子爺好好J

鄭基敬youtube channel 有講
佢同老婆想去食上一集間pizza
逆市大排長龍
太多人食唔到

摩牙

一定會幫襯 睇都知好食

即係點呀，邊個打邊個
靚女 順正口音 短靚 好亂呀

你老母俾狗屌呀

男人老狗夜媽媽都睇到喊
佢媽媽講到好激動 表現出有好大共嗚

推 呢集好感動

經濟唔好 手足抖下先儲下錢
等我嚟接力

珍味泉都係咁款
人冇特別多
特別係呢排無乜人出

ba station就本身難入
依家唔撚洗旨意1個鐘內入到

星期一成條team放lunch食！唔好同我爭！

冇錢懲罰
黎飲下volka算

ba sta本身就係班老饕巢穴
依家想回味都難排

但係佢除咗講好味 都係得好味
如果佢真係識得形容下d野食會好好多

要去睇靚仔了

鹿肉兔肉
以前舊舖食過，ok嘅

上年罰過佢 下星期再去罰佢
想試鹿肉
芝士焗牛舌都好正

推!

OK啦 幾索 講廣東話又好聽

食咗幾錢到？

鬼妹食媽咪麵好得意

識老闆亦都識Vika,老闆好健談亦好客(同佢傾過一大輪網球),至於Vika本人毫無疑問係黃

佢之前話執 我冇再跟啦 唔執都好嘅

咁我唔知啦

一定要懲罰。。。。。

有冇Victoria ig

兩個月後就執係firm咗??
係佢哋講?

上面有喇 vikioiu9870

見啲post 話佢老豆係藍，又姓Wang

好靚女

已經book到3月11

試下閒日6點前到 我個日唔洗排

其實我都算住得近搵日去試吓先 而家使唔使訂枱？

幾年前同屋企人去過，老細好熱情，野食好食唔洗講，最深印象係佢介紹我飲一隻烏克蘭地道飲品。雖然無酒精，但d味好好飲，好特別。但我係香港周圍都揾唔番。

上個月食過一次
個老勢好好人
好中意烏克蘭菜
而且侍應哥哥好靚仔

留明

改洗頭店

可能係kvas? 香港應該唔會搵到烏克蘭/俄羅斯嗰隻味
直接問老細入貨比較快

推

之前有食過，雖然有d貴但真心好好食
見佢告急做下打手先
食飯點少得沙律

烏克蘭同俄式嘅沙律係會整到成件蛋糕咁
Шубою (紅菜頭希靈魚沙律) 係最出名嘅傳統沙律之一
由紅蘿蔔，薯仔 ，魚，紅菜頭，蛋黃醬，雞蛋，洋蔥etc一層層砌出嚟
值得留意嘅係佢menu仲要係寫烏克蘭文，唔係俄文嘅шубой
香港買歐洲嘅希靈魚講緊要20-30蚊條
同平時日本個隻唔同嫁
佢收你幾十蚊同你砌咁多層都只係收返少少人工錢
值得一試

基輔雞佢介紹咗唔講咁多啦
去試下喇
你睇佢好似好簡單咁，但都好講技巧㗎
如果包得唔夠實d牛油未切就流晒出嚟
但太實d雞肉又唔嫩

其實羅宋湯係起源於烏克蘭嫁
唔係俄羅斯菜黎嫁
唔好搞錯
俄羅斯成日借d而扮係自己嘅湯

餃子都係烏克蘭主食之一
佢地有好多唔同餡
D皮同我地食開嘅有d分別
會厚d飽d
一定要點sour cream 先夠正宗啊

食飯點少得野飲
唔飲vodka嘅都可以飲下烏克蘭茶/小麥氣水（有0.5％酒精）(kvass) 同埋野莓果汁(mors)
有去過烏克蘭都知差唔多間間餐廳都有得飲
我覺得佢地嘅烏克蘭茶好足料
唔係就咁比個茶包你就算
首選係小麥氣水
但有時會賣晒
睇下好無彩喇
Sorry，無圖

Vodka呢間野真係冇得輸
俄羅斯同烏克蘭嘅vodka都有
其實烏克蘭嘅vodka正名係叫horilka
但而家都叫vodka多（好似係）
Nermiroff係其中一個幾出名嘅牌子
係烏克蘭超市成日見到
而家唔洗去烏克蘭咁遠香港都有得試
仲好齊味

佢其他野都好好食
想知多d嘅去同老闆娘吹下水啦
幾friendly嫁
Слава героям слава Гонконгу

仲有無其他餸推薦，個基輔雞同餃子好似好撚正

其實真係有所謂
如果有人想google個post打烏克蘭 就會搵唔到

想試吓 有無素菜

想試

瞓完一覺返來睇返
嘩屌你連登仔真係冇得救
我已經唔係肥絲大隻嗰種要求完全正字正音
亦唔係屌柒樓主
但地方名打返啱好正常啫下話
咁都唔講得？
咁同「吾、系、甘」有咩分別？
更加唔洗屌柒啲殘體字啦？
唔好唔記得當初高登沒落就係因為五毛同5p

巴打講呢個名好似就係嗰隻野飲。睇嚟我都係要再去幫襯佢先可以飲到

係明明喺自已食堂list 哩家唔係了

佢有鹿肉同兔仔肉
都係烏克蘭人平時會食
但香港人未必識欣賞
佢個芝士牛脷盅同蘋果鴨胸啱香港人口味d幾好食同多人叫

但我覺得可以優先試咗最出名嘅地道菜式先
叫佢介紹都ok
會食甜品嘅話烏克蘭蛋糕都可以試下
但我個時係烏克蘭試過晒就無叫
睇openrice d相好似幾正宗
有一層層
但印象中佢好似得honey cake冇kyiv cake
兩種都係烏克蘭出名嘅蛋糕
個肚有位咪叫返件囉

豬肋骨
全店首選

我驚排到好似朗豪坊果間牛肉飯咁

可吾可以起死回生

隻vodka咩名

駁吾到

巴打平時乞負皮

蘇俄同烏克蘭本來就一家

幫襯開藍店

我認得女女

係Viutv 嘅藝人

唔係呀

成人節目

啪啪啪拿

比人隊冧過一次

有冇去骨?
好唔鍾意食到啲魚有骨

你當佢手足，佢當你柒碌咋

一定會去！！想去烏克蘭好耐

未食過烏克蘭菜，好想試

支持

烏克蘭妹

提錯字唔係問題
你啲態度先係問題
抵你被人屌

直接講：樓主打錯烏字呀
唔撚得嘅 係要串柒柒又要扮溫馨提示

人地屌你乜都唔知 仲要打段野出嚟柒
你就真係無撚得救

幾年前食過，真係好食
飲vodka 飲到醉撚左

聽到個媽媽話係烏克蘭啲家長出哂黎保護仔女
再諗起香港藍絲家長，忍唔住喊左出黎

中環扮工留名支持

要懲罰

呢間好多年前未搬黎現址之前食過

真係超好食，一試難忘。

之後encore幾次
都無令人失望

五六年前老闆升職食過， 佢個兔肉真係一流

幫推懲罰

貴到仆街，我食生命麵包算

拉

杜生介紹嘅排哂隊
和係你eat嗰啲都係

我要食

傻閪

Ubereats有得叫佢既外賣

呢間野大撚獲，肯定爆多人

推啊屌

支持呀，一位連飲酒都係$500 左右，大家一定要日日食！！

same

今集真係好精彩
烏克蘭手足

每次都忍唔住買走佢啲vodka，出面搵唔到咁正

好彩仲book 到

連登仔黃嘅就全部女神 藍嘅全部欣宜

生個仔黎養老。個仔比人拉左，點發達養自己不了

屌你老未 最憎黃店 但我食到你地汁粒 再食埋你地d女

通常一句起兩句止,呢間佢讚到未停過

條女正撚到

你條垃圾賤種狗五毛，連尊重都唔識
我記得你喺霖霖個post又係講鳩野
屌你老母死全家

佢真係似想識朋友多過做生意

推
快啲搞到人排晒長龍

外國人比所謂本地人更了解香港情況

少貴 下個月出糧會去

我想問佢食完黃店對手足有咩用？ 可以釋放佢地？

其實係咪我理解錯
佢地意思係再咁樣跌法2個月之後就要執
而唔係confirm咗2個月後就結業下話

留返啲錢睇肺炎啦你

認錯人WOR CHING

呢個係一個系統 所謂經濟圈 係應該有入有出
幫襯黃店->黃店宣傳資訊/繼續發聲->保持革命熱度
平時都要食飯, 但如果食黃店 -> 黃店捐出飯卷/金錢幫助手足
一入一出先有用

真係好撚多小學雞 blocked

Ivan係個隻中年廣州佬有時會諗埋一邊
跟手就Daniel出來拆

有

A

冇認錯, vika 有做過 viutv 節目

推左先

仲等下個月，可能已經執咗

我以前喺歐洲食冇骨，佢依個應該都冇

幫手呀

你似乎好熟佢地

有時候過年要點菜，隔離Dacha貴Ivan一倍左右

唔好講笑 以前星期五六日都要book 好好食
晚餐嚟講唔算貴啦 平均每人都係百零蚊 好好坐

雖然係手足

即刻去食先，我烏克蘭菜都未食過，就咁睇都有興趣

收皮啦 講出個真相又話搞分化 發夢係前線果陣你係邊？ 只係識買贖罪劵 完全睇唔到懲罰黃店點樣幫到手足 你話真係損錢俾手足就會懲罰 仿間阿豬阿狗都話自己黃 搵咗嘅錢 一蚊都無幫再手足 就咁講句光復香港 時代革命 就係自己人。。。

都係食得耐有幾句
Ivan又乜都講既

嗰個大碼女嚟

尋日用心諗係烏克蘭點幫
原來係中環

好似好正

想 book 7:00食， 要排到 16/3

睇到喊咗

好事嚟

如果搬到平d地方一定要通知呀

已book位

有次食越南牛河食兩啖放低

你去食咪見到

tui

ching點睇萬刀甲 周國腎 豬柳蛋

S

PUSH

如果我個回覆都叫串柒柒
咁你都幾玻璃心
想知你以前有冇上過高登？
當年嗰啲就真係串柒柒喇小朋友

咁你識直必同蝦腸嘅由來㗎可？

以前打豬柳強都係直必
佢都係直必 有咩問題

booked

lm

Try try

返工咩屌你老母 應該無咩朋友

呢間我食開，唔係執下話？！！

你白痴架
佢擺明係對家/狗
你做咩講比佢聽個運作

on9 邊個唔撚知呢個運作

唔係住個頭 支持唔到 sor

仲有唔夠一個月就清明 巴打有無請定假拜你老母個山？

掉下汽油彈就可以天滅中共？

做人短視真係好大獲

ViuTV兒童節目《快樂童盟》由不同膚色香港人任主持，包括烏克蘭人Victoria（圖），她3歲起居港，能說廣東話及英語等5種語言。（ViuTV提供）

【明報專訊】ViuTV節目編排打破常規，黃金時段延長，兒童節目《快樂童盟》改於晚上6時半播放，總經理魯庭暉說，希望藉此鼓勵兒童多看新聞，「以前讀小學，阿爸一睇新聞我就走」；按該台節目編排，下午5時至6時播卡通片，然後是半小時新聞，「睇完卡通，晏啲又有哥哥姐姐，咁咪陪埋爸爸媽媽睇新聞，之後佢哋又陪返小朋友」。《快樂童盟》另一新猷是由不同膚色的港人擔任主持，全部均能說流利廣東話，「如果廿年後嘅集體回憶，譚玉瑛姐姐原來係烏克蘭人，都得㗎」。

新聞後播 冀兒童多看新聞

魯說，節目不會嚴肅說教，但希望建立小孩的世界觀，「喺電視教玩紙黏土嘅姐姐係俄羅斯人，你會問俄羅斯喺邊、嗰度原來咁凍；長大後自然明白世界有不同文化」。《快樂童盟》主持族裔多元，包括烏克蘭、俄羅斯、英國、印度及哥斯達黎加等，部分人在港土生土長。

此外，ViuTV的外購節目除熱門韓劇《太陽的後裔》，亦有改編自韓版《浪漫滿屋》的泰劇《浪漫泰屋》，均有原音及配音選擇，字幕則為繁體字。

節目經理岑耀光說，字幕會採用廣東話日常用語，不會出現「甜湯」和「魚丸子」，只有糖水和魚蛋。

Victoria

東歐餐廳FB =

Victoria :
FB =
IG =
Youtube Channel =

話黃店=食屎 啲五毛去哂邊

有睇，好似好好食

暫時掃左四間
四間都排長龍

咁人地真係好食就話好食,唔好食/冇特別都會講得清楚

咁又唔見你好啲態度講句：打錯隻字姐稍安勿躁
我就唔覺得佢態度有咩差 定係你玻璃心溫室小花？
自我中心到 做錯野仲要求人好態度 成個支那西咁
加上樓主都冇岀咩聲八婆你嘈乜

睇到眼濕濕

呢間真係好好食
要撐住

基輔雞同vodka 幾正

想食

On9 我嘅意思黃店都要真係幫手足先叫黃店 用下你個閪腦啦 仿間真係好多偽黃

呢集超高汁
杜生群得沈博士多,國際視野闊左
平時好少機會聽到住香港嘅烏克蘭人心聲

唔該晒巴打
其實我睇返我段嘢真係唔覺自己串
同埋又唔係屌樓主
我心諗我都算態度唔差
真係唔明何謂串柒柒

今日應該排到仆街啦

有冇圖？

jacomax 人流好似少番d
可以去食了

杜生效應好犀利吓

同女朋友出街食飯又多一個選擇

阿澤幾時去屯元天介紹 集集都市區好遠

黃色經濟圈呀

好想食
今晚去

molamola
實好多人排隊

香港人follow this channel please

page

叔叔就係老細

哇屌你老味

你初頭打個段野同你宜家呢句野根本無關系

老豆定仔？

有套嘢叫鬼鬼地，煮乜簋，係佢嚟

佢地係咪識聽中文，好想支持但係英文好差

除咗老闆娘唔係咁流利之外其餘全部識

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

短髮令d

幾撚大波
好想從後攬着佢對奶

白人另計

佢老公大陸佬黎架，幫大陸買狗架

咁個女係咪同個大陸佬生？唔覺得個女係混血嘅

Victoria係咪都係個中國老竇生？
唔覺得佢混血嘅？

感謝媽媽

好似後父嚟

我想知佢介紹過賣野飲果啲點

靜返?
上星期未知係杜生介紹去左食，排到痴線喎
成條街啲黃店都排到出晒界

唔係講緊佢老竇係大陸人咩？

連登仔就係ON9
接受唔到其他人指出錯誤
永撚其其就算

樓主冇問題
係有班唔關事嘅人接受唔到啫

有好多都好貴， 我食唔起

學識打字先啦

仆街 個訪問睇到喊

依啲先係香港人既媽媽

呢間意大利店成半個月都仲大排長龍緊
食都食唔到

咁串？去食L晒佢d野

河粉老闆娘係幹部個女,但黎左香港後變左反共

雖然幾似樣，但唔係viutv果個黎

慘得過住東涌果邊出去食又遠，自己果到又乜都冇

#781自己睇啦

睇ig

佢訪問話因為立場少咗熟客
等我地去做佢熟客啦
收果班死藍屍熟客皮

滿分

食過 好食架

輕輕一推。。

我第一眼都以為係佢
細個成日睇佢youtube

見到基輔炸雞 -> 雀 ->鳥
肚餓得滯

bookmark定
8,9月去食
應該少啲人

用信用卡啦

想去食，但星期六同日要六時先開門

。

呢間之前平安夜食過
果日雖然係食set dinner，但老實講真係唔錯
一食落就覺得唔係hea你話烏克蘭野，其實就係普通西餐果隻
而且真係唔算貴既 (1100/2 定 1200/2 左右啦)

大家真心去懲罰佢啦
講起即刻睇下book番個四人枱先

其實東涌都有一間 冇乜人知
上次去仲見到老闆娘

求名~

太子女鬼妹會唔會間中先幫手落單?

定日日都响度~?

你真係唔識字唔係扮架喎
閱讀理解能力係0
講緊又要串又要扮好人呀

唔好以為拎高登出嚟就顯得自己係老屎忽
字裏行間已經顯出你係小朋友心智

其實出去訪問就唔使夾硬講啦
你話響STUDIO拍煮食片自己地方輕鬆D講多兩句都正常

希望你「兩個」有日學識自我檢討啦

個女唔似混血

細聲啲啦你又唔洗食啦

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範
該會員利用限時 STEAM 現金優惠嘅漏洞嘅漏洞多開 paypal 帳號刷錢，
被封鎖帳號後揚言「告到 steam 破產」。

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

藍店打手？

仆街啦，full晒啦

中午飯都full?

好明顯係習慣黎啦當係佢嘅個人特色算，唔勉強
今集無左問答題幾好，成集睇落好smooth
但意大利佬個集有問答題環節就好好笑

作野作好d，嗰度無電視

上個月去食，疫情其間都爆哂枱，2個月後要執？

屌你老母祝你全家死

排定隊啦手足

中午飯要靠果頭打工仔

五毛三毛全面進場抹黑
block撚柒晒佢地先

如果樓主係覺得我串緊佢嘅
我同佢講聲唔好意思
至於你條柒頭
關你撚事咩
如果你係咁玻璃心嘅話
我勸你唔好上連登
因為比我更串更賤嘅大有人在
假如你有需要去醫一醫玻璃心/被迫害妄想症嘅話
我唔介意介紹你去輔導

真係唔知邊個閱讀理解0分
不如你拎我段嘢開個post問下
我都好想知有幾多人會覺得咁叫串

今日去都係爆緊。要排隊。

琴晚心情好撚差
自己睇返都覺得仆街
Sorry bro

真係好食
好掛住個薯餅

上晚吹係asha
根本唔係同一個人

仲有，viutv有asha同victoria，唔係淨係得asha一個

上晚吹係asha根本唔係同一個人

仲有，viutv有asha同victoria，唔係淨係得asha一個
victoria做兒童節目

真心唔覺原本段嘢有幾串

唔講唔覺冇左

我仲“期待”緊佢會問咩19問題，點知無撚左

又要串柒柒又要扮溫馨提示嗰個係咪你？
接受唔到有其他人批評你就話人玩分身
跌落地想嗱揸沙已經夠柒啦 你做到咁就真係好肉酸

好消息咁正正係我地要做到既效果
如果佢呢鋪撐得住，以後想幾時食都得

其實可能都有拍
不過今集睇黎唔問效果好過問

上次都講問答係dum時間
應該今次純訪問已經夠長

根本黃到就算拍左問答都唔駛拍
聽到杜生感到動到聲都變埋

而家到我哋「三個」要學識自我檢討喇

笑撚死

5年前食過, 嗰時間鋪仲喺閣麟街
啲嘢好好食, 老細一家好好人好熱情
嗰晚係某大節日, 全場爆滿, 但佢都會逐枱走埋嚟問啱唔啱食
又會介紹吓碟食物
見前面都有巴打講佢啲 vodka
係就係貴咗少少, 但值

💛💛💛💛💛💛💛💛

同求

佢用Notebook睇，駁Speaker播歌用，臨收工會改返出新聞

有冇人知間嘢今晚排成點

同埋想知佢介紹意粉果間依家仲係咪排餐懵

夠正苦仆街?

呢隻account鬼到仆街

以前間冰房好正 好撚凍入去飲杯vodka暖個胃

Lunch係咪冇咁多人？

大家咁多負評
但實際上又似支那同香港關係

唔係

住附近呢間都食開
而家食唔到

真係我眼殘

真係唔係佢咩

可能問完cut左

個歲數唔多吻合

但係學生冇錢

邊度有顯示年齡

國籍同埋把聲都一樣㗎喎

呢間不嬲都唔差

咁大個人都唔識分幾時應該認真
幾時可以做假膠？

咁而家係咩時候搞緊遊行？抗爭緊？你都on99

想瘋狂食 borscht + pampushka

樓主係一個直必
但我唔想笑佢
提佢一下得唔得？
係咪一定要
呢個post佢介紹緊間餐廳
正正經經咁去提點佢唔得？
一定要笑鳩佢？

我又無叫你笑佢 你up乜

留名，聽日食

求下大家分散投資

我記得好似3xx-400左右

依家唔使去啦！爆到咁。

前幾日幫襯過，個湯一流

係一定會執定點？

但係佢老豆藍架喎

你都戆撚鳩
真心想推廣就唔會打膠名啦柒頭
樓主都認自己打錯字，你地仲係到撐

咁樣叫膠名
你答到係咩時候未 笑死

你閱讀理解有問題？